第一次去唱k,有咩要注意

毒撚之前未唱過k, 下星期成班fd一齊去唱，女神都係到，唔想柒，有咩要注意

唔好食雙黃白蓮蓉

練定幾首歌先

點解？

帶咪去
冇要買
每首歌$5
唱定代散紙
記得去同隔離房jam 歌
唔係好唔尊重

咪應該邊到買?
如果自備cd得唔得？$5好貴
姐係要走入隔離房唱?

食左會唱唱下屙蓮蓉屎

帶定五蚊銀
不設找續

比多500蚊清潔費

買定支咪

Down咗點歌app先 然後去隔離房攞登入碼 再瘋狂點歌

樓上成班講d唔講d買咪唔好買紅外線果隻,K房收唔到,要買插線果隻,條線越短音質越好

而家唔係有d收八達通？

唔好帶信用卡

食咗都唔好唱浮誇

記得帶套

帶喇叭

記得down點歌app 如果唔係要打去服務台點歌

記得唔好唱歌就得
5蚊都唔洗晒，又可以博到女神關心

記得帶定CD去入 萬一無你想唱個首歌 就要入碟

唔好信佢呢啲假膠

等睇有人打番篇文出嚟